{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099375",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠암 일광정소갈비찜"
    },
    "text": "釜山広域市機張郡日光邑に位置した[イルグヮンチョン牛カルビチム]は、国内産の材料を使用して私たち家族が食べるように新鮮に食べ物を準備しています。この食堂は包装も可能であり、団体や会の予約時にはカラオケ機器や施設が完備されており、使用することができます。また、全国宅配も可能です。食堂は平日には10:40から20:30まで運営され、ブレークタイムは15:00から16:00までです。毎週水曜日は、定期休業や、もし水曜日が公休日なら正常営業をします。週末にはブレークタイムがなくても営業します。メニューにはソメウン、カルビチムの4人、119,000ウォン/牛カルビチム4人、119,000ウォン/ソメウン、カルビチムの3人、94,000ウォン/牛カルビチム3人、94,000ウォン/ソメウン、カルビチムの2人、63,000ウォン/牛カルビチム2人、63,000ウォン/韓国牛ソドカニの湯、28,000ウォン/韓国牛コムタン、16,000ウォン/韓国牛ユッケジャンスープ、14,000ウォン/ブランド品のカルビスープ、18,000ウォン/王ガルビタン、22,000ウォンがあります。食堂を訪問するとより多くのメニューとサービスが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルグヮンチョン牛カルビチムは釜山広域市機張郡日光邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "イルグヮンチョン牛カルビチムでは国内産の材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムでは包装も可能ですか？",
            "answer": "はい、イルグヮンチョン牛カルビチムでは包装も可能です。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムでは団体や会の予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、イルグヮンチョン牛カルビチムでは団体や会の予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムにはカラオケ機器や施設が完備されていますか？",
            "answer": "はい、イルグヮンチョン牛カルビチムにはカラオケ機器や施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムでは全国宅配も可能ですか？",
            "answer": "はい、イルグヮンチョン牛カルビチムでは全国宅配も可能です。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イルグヮンチョン牛カルビチムの営業時間は平日には10:40から20:30までで、ブレークタイムは15:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムは水曜日に営業していますか？",
            "answer": "イルグヮンチョン牛カルビチムは水曜日には定期休業ですが、もし水曜日が公休日なら正常営業をしています。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムは週末に営業していますか？",
            "answer": "はい、イルグヮンチョン牛カルビチムは週末でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "イルグヮンチョン牛カルビチムのメニューにはソメウン、カルビチムの4人、牛カルビチムの4人、ソメウン、カルビチムの3人、牛カルビチムの3人、ソメウン、カルビチムの2人、牛カルビチムの2人、韓国牛ソドカニの湯、韓国牛コムタン、韓国牛ユッケジャンスープ、ブランド品のカルビスープ、王ガルビタンがあります。"
        },
        {
            "question": "イルグヮンチョン牛カルビチムを訪問したらどのようなサービスが楽しめますか？",
            "answer": "イルグヮンチョン牛カルビチムを訪問すると、より多くのメニューとサービスが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 640
    }
}